釣魚台吹水

屌你老母啲魚究竟食乜撚嘢㗎
青蟲又唔撚食磷蝦又唔撚食
係咪想我放條賓周落去先食

天氣咁熱你都唔想食野啦

陽光折射水底係好撚凍

新手留名
試緊前打
暫時未中過魚

新手留名

咁撚屎

磷蝦是否南極蝦

屌你呀

北極個隻